# so2script

## Описание

Скрипт полностью автоматизирует запуск эмуляторов и CETrainer, облегчает и улучшает рабочий процесс.

## Инструкция по установке

> 1. Сначала скачайте скрипт;
> 2. Установите [AutoHotKey](https://www.autohotkey.com/) (он понадобиться для запуска и настройки скрипта);
> 3. После установки откройте файл "main.ahk" через любой редактор кода;

## Настройки скрипта

**Обязательно настройте каждую переменную для корректной работы скрипта!**

```
; Переменные
pathEmulator = "E:\MuMuPlayerGlobal-12.0\shell\MuMuPlayer.exe" ; путь до эмулятора
pathTrainer = "C:\Users\dmitry\Desktop\lib\trainer.CETRAINER" ; путь до CETrainer
titleEmulator = Бот ; заголовок эмулятора
titleTrainer = CETrainer ; заголовок CETrainer
xTrainer = 313 ; расстояние между окнами CETrainer по горизонтали
yTrainer = 508 ; высота, на которой будут расположены CETrainer
numEmulators = 10 ; количество эмуляторов
numTrainers = 6 ; количество CETrainer
wait = 2000 ; время ожидания между запусками
```

## Горячие клавиши

- **CTRL + 1:** Запуск эмуляторов и выравнивание CETrainer;
- **CTRL + 2:** Запуск игры;
- **CTRL + 3:** Закрытие всех процессов;